{
    "switch-language-hint": "重新打开应用以切换语言",
    "Languages": "语言",
    "Loading": "加载中",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "unnamed": "未命名文档",
    "New Document": "新文档",
    "Create": "创建",
    "Close": "关闭",
    "Sections": "章节",
    "Templates": "模板",
    "TemplateArguments": "模板参数",
    "Contents": "目录",
    "Refresh": "刷新",
    "Confirm": "确认",
    "Choose": "选择",
    "Example Reference Texts": "文本",
    "Input with Bibtex Hint": "输入bibtex格式的引用：",
    "Extracted Labels": "解析出的标签：",
    "Choose Images": "选择图片：",
    "Choose File": "选择文件",
    "Caption": "标题",
    "Insert Tables": "插入表格：",
    "Row": "行",
    "Col": "列",
    "Insert Equations": "插入公式：",
    "Common Letters": "常用符号：",
    "Operation symbols": "操作符号：",
    "Miscellaneous Symbols": "杂项符号：",
    "Relation Symbols": "关系符号：",
    "Logical Symbols": "逻辑符号：",
    "Accents": "重音符号等：",
    "Full Symbol List at": "所有语法列表见：",
    "Inline Mode": "行内模式",
    "full-stop": "。",
    "Equation is": "公式为",
    "Display Mode Numbered": "显示模式 - 有序号",
    "Display Mode Unnumbered": "显示模式 - 无序号",
    "Type math below": "在下面输入公式：",
    "input-latex-equation-hint": "(用'\\'为开头来输入LaTeX公式)",
    "Click to see some examples": "点击查看一些示例",
    "Quoting": "引用",
    "Input": "输入",
    "No Label Extracted Alert": "无引用被插入",
    "Image Width": "图片宽度",
    "line width": "行宽",
    "No Caption": "无标题",
    "No table style selected.": "没有选择表格样式",
    "Unknow table style:": "未知表格样式：",
    "Can not make reference of images with no captions.": "不能引用没有标题的图片",
    "Can not make reference of unnumbered equations.": "不能引用未编号的公式",
    "Can not make reference of tables with no captions.": "不能引用没有标题的表格",
    "Make Reference of This": "创建该元素的编号引用",
    "Make Reference of This Page": "创建该元素的页码引用",
    "No contents. Please write something before compiling.": "请在编译前输入文本内容",
    "Waiting for compiling task": "等待编译完成",
    "Creating compiling task": "创建编译任务",
    "Downloading the pdf": "下载 PDF",
    "Compile Hint": "按下按钮进行编译"
}